Rolex / Tudor討論區 39（置頂有QA ）

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

勞力士/帝舵 Q&A
陸續更新 希望解答到你既問題

Q:邊間水貨舖信得過？
A:無人敢講邊一間一定信得過 你可以問下依到既師兄有無推介 但風險自負 亦都建議你係水貨舖買完上14樓驗真假

Q:咩叫14樓？
A:14樓係勞力士維修中心 地址係怡和大廈 14樓
可以保養手錶和檢驗真假 Tudor既維修中心亦都係同一層

Q:14樓開放時間
A: 14樓開放時間，星期一至五朝九晚六，星期六日同假期唔開(由特辣隊長提供)

Q: 買行貨錶去邊間買？係咪無折無分期架？
A: 上勞力士官網可以睇到有咩經銷商 依啲都係行貨 亦都叫AD
折/分期要睇款同睇下間AD有無 間間唔同

Q:xx款有無得排 要排幾耐？
A:所有你網上見到有炒價既款都要排 亦都要排好好好耐 尤其鋼款
例如 黑十，盲十，百事，batman，沙士⋯⋯
有貴金屬既款就會較快排到
當然除非你係vip

Q:何謂vip
A:係AD購買一定金額成為既會員 係會有特快隊 有幾快就要睇你消費金額有幾多

Q: xx萬內有無咩Rolex 岩新手玩 有咩最值的推介
A:係自己預算之內又鍾意既錶就係最值既款式
要保值就買黃金

Q:咩係積木錶？
A:積木錶就係用"不是"原本隻錶既零件而組成既手錶 但即使用返同一間公司既零件 都可以叫積木錶 尤其機芯同錶面除非係勞力士維修中心更換既零件 (由特辣隊長提供)

Q: 唔識人 點先可以係AD（授權經銷商)排黑sub百事鋼地果啲？
A: 第一條路：正價買錶不過要做vip,買返幾萬至幾十萬不等既其他野
第二條路：炒價買錶 周xx以外既AD
(由三六狗同Strepsil提供)
仲有同人無親無故就唔好咁厚面皮叫個同你三唔識七即人幫你排隻炒款錶

Q:保養期內抹油是否免費？
A:是

黑地通要排幾耐

新POST留名

呢個我都想知，如果排左周大6係排左果間分店或是全線呢？btw大公司都係優先 serve vip，生客/第一次買撈嘅都係

排到下世

有冇可信二手錶鋪推介

巴打想買錶？ 我都想買
有無tg傾下

想買藍黑 但諗緊新款定舊款好

舊款 大格 親好多 新款 個人應覺 老積

因為我多數換膠帶多
同埋舊貴過新
所以好鬼難諗

唔洗排
行多幾間問下就有，記得問埋現金有無折

想問黑地全新date黑地19 入唔入好

袋定25萬cash
行入AD
同個sale講
打個95折比你

有機會唔洗排

珠帶有得換？.？

新手唔識
珠帶冇得換？
如果係咁買返舊款

有心理關口咪繼續帶撈
反正你之後都係上sky dweller 無謂買多隻刁

係唔係真
想搵黑/白地

唔係話ad唔可以炒價賣嫁咩？
不過如果ad真係有，我炒價都要

同意樓上位巴打
心理關口唔係人人過到

你提得出個疑問
證明你自己都有個心理關口過唔到
都係儲錢上sky dweller 把啦

的確係 所以睇下有冇巴打都曾經撈轉刁
而佢地既心理歷程係點

有錢又中意就入不過我早幾個月都係全新date 17.5入

我多數著有領衫/深色淨色t先會戴沙士
Causal衫就戴返全鋼帶既錶
利申唔係果個師兄

係咪ad入

所以我都唔明點解幾個月升咁多

刁轉撈 到依家撈刁都有帶 睇心情
有閒錢咪買埋隻刁 如果你真係鍾意 我就覺得唔好放番隻ym比你個uncle 囉始終有隻撈都好啲 加上你都帶左咁耐

係呀 個時見街邊錶舖17年錶都16尾 咁唔差在俾多幾千買全新同埋ad唔洗擔心其他問題先

即係原來ad會有貨...我仲以為唔會有，有都俾曬vip
轉頭出去搵搵先
Thx巴打

唔好on9ad係會有貨 但都係俾曬vip先 唔好咁傻我都係搭個vip fd先有

Sosad，仲諗住有個希望

幾個月就升左萬5蚊 ，入唔入手好

Ad無得入，錶鋪又驚中伏
想入都入唔到

其實有啲鋪信譽都好好，
如果全新有卡 ，唔會積木錶掛

新手唔識邊間信唔信得過
問果尖咀果間vip，佢話有，全新全套水貨
唔知間野咩料，15 16去唔去馬好

無人敢講邊一間一定信得過買完上14樓

水貨鋪始終有風險 唔係話間鋪有事 有時佢地收番黎可能有伏都未必發現到 所以買完上14樓就穩陣

最慘好似係上完14樓，如果真係伏左，都無仇報
點解咁大間鋪都可以咁黑暗

原來係咁，仲以為係d鋪自己出古惑

白地依家都20.5
黑地年頭17蚊 白地都係18蚊 依家升左都15-20%
3-4月個陣炒價有回落過 不過地通算硬淨
所以有貨就睇下你接唔接受到同有幾愛入唔入手

兩隻都想，最想係白地，價位ok，係接受唔到會中伏

聽聞好似冇

珠帶無得換 如果得既話好多人買番黎換版帶 咁舊裝仲駛咩炒

點解我覺得黑地靚過白地

咁我買返舊款算
想換膠帶

其實我見2手178，但多一萬有全新，會唔會全新感覺良好啲😂😂😂
第一隻勞阿因為

兩隻都靚，但黑望耐左感覺上會比較普通

當你睇過現貨 帶上手 係白地靚d 同埋黑圈白面係sharp
不過各有支持者 但價錢叫反映左

睇完你依段，有種莫名感叫我去馬，博一博

咁第一樣 多數都想全新 唔理rolex 其他野都會想全新
不過就要付出番相對既價錢 同埋ad入全新一定係最好
但事實好難 要跌落去水貨鋪入全新 但膠紙無哂同卡又落左日期 咁就睇下係唔係叫全新喇 接受到咪去馬 最多上轉14樓

買野都係緣份 有貨又afford到咪去馬

咁係咪如果水貨鋪有膠紙又全齊....係咪心理上會定少少

無知一問，上14樓 驗錶要排幾耐 同埋等幾耐先拎返隻錶

因為我見2020 9月 咁新 無理由叫2手掛？ 但無膠紙🙃

而加ad全部’meet’膠紙先俾走

係架咩

係 唔會有膠紙可以出鋪 所以講全新有膠紙就自己諗下同留意下

姐係假？

我頭先仲ff緊會唔會上到去俾我撞到隻全新有膠紙

咁又未必既
做下功課先去買會比較好 但都係個句 上轉14樓你好佢好

錶鋪會跟你上咗14樓嫁咩

無人理你

不過攞得21蚊
都唔洗入AD啦

出面直接入
仲方便

驚有古惑麻

上14樓做交收

21萬都古惑，唔係掛

香討真係好撚低質
認為果款唔值炒咁高(66)=垃圾錶

家家有求
值唔值得
都係睇
supply & demand

人地炒高 你可以唔買 笑下 話值唔值
但買唔起又踩人係垃圾錶果下
我就覺得幾可笑

香討好多on9

其實我都係咁諗，成間鋪係度，20萬既假貨，佢真係唔驚俾人放火？

係囉，同埋有埋卡 對下號碼 唔會假掛

咁好多人第一隻撈都係想喺AD買嘅
利伸：我都係

我放棄啦，打算直入

影上手圖黎j下

想問下yacht master 40mm 鉑金藍針是否冇可能walk in買到？thanks

恭喜曬19入？

189800，上埋14樓，無問題

咁快搞掂明明你今朝仲講緊

係阿，其實睇左好耐，但次次都無入手，等到成19先黎買

bb dark 真心型 可惜手腕太細

你今日入定7號入

今日入

恭喜

好好J

19萬買隻錶

鎣xx唔係積木錶？

之後話無辜wo....

有冇可信推介

RWW

去ad買算啦，唔使煩，一定真

想買綠針如果唔係停產我一定去ad

上14樓係咪可以即日攞返？

想收bb58藍面

年前有fd放隻綠針78xxx俾我但個市轉衰無要到，之後年尾想買都揾唔返，最後去ad買左DJ41做第一隻撈

人生第一隻勞

呢隻好買嗎？

咩價

白地，新卡貴舊卡版3k
忍唔到，訂左隻新卡白地，要等幾日

幾錢

舊卡205000,新卡208000

拎住實物真係唔想放低

咁都唔係平🙃，我見我買個間 有全新卡白地206800
不過都差唔多😂

扑左鎚，俾左訂，唔差在果少少，唔諗咁多鳥

邊間

Milgauss綠面有冇機會原價買到全新

唔難

v字頭

20萬都捨得入手不過真係好靚嘅我個隻當年13萬入

月頭係尖沙咀apple附近果間ad見到正價無折

之前帶開膠帶
依家轉鋼帶有質感d
膠帶就舒服好多

呢期冇

當年唔識野，又買唔起丫

琴日睇 行147

識人上兩禮拜喺AD買到現貨

尾班車買到行貨 (對比起其他巴打哩隻好cheap)

百事真係好靚，好想再入多隻🤣🤣🤣

好靚，幾錢入手？
好似唔係新錶芯

E啲夠耐看
平時真係唔多年輕人戴

3130芯咋，正價39300

ching入完黑地又身痕

邊度買到，一直排隊想買比老婆都無聲氣

等我贏多啲股票先再入手

知唔知仲有無呀巴打

last 1 佢話

想問邊間ad?

現金？

唔係吖。依隻有啲 古董feel 幾正
屎忽痕換條銀器錶帶又另一個玩法

之前去唔見有既

闊lug換皮帶好似麻麻地 見ig有人咁做

新款變返瘦lug就正

照計應該9月頭開始冇貨返喇喎 你有問佢?

邊間AD有369現貨

入啦係街好少見有百事珠帶

成15個😬

即係上手唔得？

148阿要，等我兩個月贏多啲再買

覺得百事靚過藍黑，不過兩隻錶差成3皮

可能未慣銖帶關係

對Batman有愛 無計

👍👍👍

藍黑真係好型

型係型既，但覺得著西裝襯d。
百事就百搭

藍黑我causal wear

自己中意就得啦

岩啊

心
想問呢兩隻而家香港幾錢？

紅藍圈係搶眼 不過一個圈貴3萬 要睇下有幾愛

如果入得手，唔會欠個2，3萬啦～
鐘情百事多過藍黑
不過沙士都好正，琴日有試過

感激不盡

硬係覺得個圈怪怪地

二手我見唔洗14，全新未見到有

你水鬼fans?

都想入 好似14蚊？

水鬼綠綠其實都好靚，但全新要去到17，完全唔值囉

琴日睇有水同行 差幾千 水14頭 行14尾

17我就唔諗66

係囉，揀百事好過

我見有舖放全新116503G 黑面$166900

果隻有見過，好似有分寶石唔寶石

我宜家手上就有一隻

上星期問唔洗16，但非ad

但你覺得點怪

我反而覺得Batman影相隻藍色靚過實物

你係咪隔住塊玻璃影，圈d字好淺

實物係有時睇落似全黑圈

可能係我黑房又反光

應該燈光問題

前日放左隻19年，137k😂

17年 二手都賣緊139，
點解唔hold多排，分分鐘上多1-2蚊

無所謂，又唔係搞賣錶搵食，10%空間打個白鴿轉都係度

呢隻野好靚仔

Dd 鬼佬粗獷野戴係型
本身想搵石面古董錶

果間ad要人俾cash但無折
Btw呢隻係咪39mm?

34mm

你女仔？

男 但手腕得6.25吋，39mm戴得冇咁好睇

34岩男人咩😅

Op都係中性款，不分男女！最重要自己鐘意又帶得舒服又夠爽就得啦！

例如我高大肥仔咪帶41mm

其實呢隻實際size同1601 / 14270差唔多

新手想問rolex幾耐到會出一次新款？

年年都出 但一個系列最少都出十年八載卦

你買有幾折

好靚，咩型號

希望你隻"錶"唔太貴啦

你上網搵張圖放大佢對下啲細節

好似怪怪地咁

外圈啲字堅好怪

仲有GMT Master個G字

其實排完，試上手唔啱係咪唔要都得

要排嘅錶俾你排到，又點會唔要吖...

可能試上手唔啱自己

比你講完即刻上網睇下 大笑左
睇完仲諗會唔會係舊版唔同 但佢又珠帶喎

師兄 如果你係岩岩二手買返黎建議你快啲上轉14樓睇下

排到先講先諗啦...

有冇人知呢隻係咩? 上網見到好多vintage類似款但搵唔到一模一樣 勞的勞底 是咪假

對比自己果隻，我覺得你外圈好唔同，尤其是藍色部分，師兄你隻有冇上行？

我覺得佢個圈啲數字既白色 好唔均勻 放大啲就睇到

外圈12，16，18唔夠實，可能燈光問題？

果隻個秒針都好似怪怪地...
睇完你隻相比之下

內影都好怪，大家心照

千零蚊係咁上下

不如錶主影多次睇睇，唔好一口咬定佢假先

睇支秒針孔就知假

依度放流4相 好易發現不過可能當事人都唔知
要等佢澄清

巴打 仲有無？

流4力士

好多高手，有冇教學post比小弟學下嘢

睇來係私放中伏 我唔相信依隻錶質素可以係水貨鋪出到街

點澄清吖...係呀我貼錯咗定吖我買錯咗

錶主已經潛水

屌，睇到好撚驚，
聽日去水貨鋪拎隻白地

宜家d流4連玻璃6點皇冠都造埋，厲害

所以一定要上14樓

都係果句，買完上14樓，真係中左伏既都無仇報

上網個個都講中低層次流四會用通芯針軸
屌原來真係咁明顯

聽日唔係唔開咩

唔知，我係聽日去水貨鋪找錶

佢較早之前有回過，不過無話過係真咁解

雖然無玩開OP
不過睇睇下
又覺得幾靚

愈睇愈有味
請教咁多位巴打 op41 幾錢？

有無人同我一樣
覺得上面隻Tudor
有啲AP嘅感覺

有石係貴d,但好似有d 娘

YouTube 大把仲要廣東話

應該無，sale話呢個月返得一隻DJ41一返就俾我買左
之後係tst其他ad都見到有另一隻但無折。呢家DJ41都缺貨，36mm就有貨

戴流四 試水溫

流力士

本身我都話隔住玻璃諗住比佢落台，點知都係比人踢爆

究竟係比人呃定自己上網特登買流四
依個答案可能永遠都係一個迷

買流四，上網扮真share，睇留言睇反應
都係一般買假野嘅人嘅基本套路

其實依度好多玩錶/帶開錶既ching 放流4相係咩玩法
可能太有自信其實講到尾可能都係得張相 錶有無都係一回事 什至都未見過真錶

唔係咩新鮮事，係香討見慣哂

依隻係咪喺紙紮鋪買架

地攤貨

我都諗唔明點解要放上黎自取其辱
如果真係買隻流四 味自己偷偷地帶味算 係要上黎比人踢爆

想試水溫 點知咁快睇穿左依度唔係流4區

更多精彩對話

D對話一陣再睇
$40250 係幾多年前
屌...見到依個價入到好提子

2007年

名人企？

？$

Rolex做妹出神入化

係

間野有問題

19

兩隻陶瓷圈啲字差咁遠既

平時喺FB見得多, 估唔到連登都有

有d係特別貼上黎 睇下d人分唔分得出係流四
分唔出就可以帶出街

流四都敢close up po上黎?
戴隻2000蚊扮10萬錶 去呃下d mk妹就得
成隻感覺勁怪

隻66
咁嘅樣 自己望到都唔開胃啦

真係載隻精工仲好睇啦

d人戴假都咁有自信既

依度幾時變左流四討論區

邊到賣2手Rolex好

點解依家d人帶假野都可以咁理士氣壯

理直氣壯

邊度穿煲錶面顏色？

我睇到嘅就 圈 錶面 條帶

依隻你搵隻真嘅比一比就好覺眼

想買黑十，去邊間ad 排正價好？
想有得碌卡

有

橙針幾時先會跌價架 好想買 到到都80幾k

去排ad算啦

男人老狗帶34mm, 真係接受唔到

間間都得, 快啲去比人撚下啦

想問下black bay dark 最多折係幾多呀？
見過最平又幾多

荃灣AD

36係咪好啲

幾年前己經有架啦, 但係做左咁耐都係做到咁大粒......

點抄都係流4 用料做工無得扮 影相都咁假 仲好意思帶上手

知唔知出面66收幾錢

bb58黑鋼帶而家難唔難排
皮帶見到有現貨 鋼真係未見過
想趕係11月前排到有無可能

其實有啲做到好真，真到拎上手都分唔到

有次睇段YouTube 隻單紅唔開蓋都分唔到

果d應該要3-4000蚊一隻

想排大白
去ad排正價會比人當狗咁撚？

不過流四點都買唔到由AD到俾錢拎返屋企果份滿足感

想知俾人踢爆流力士條友家陣個種心情

會，撚完你轉過頭你行出門口就會將張紙順手掉埋落垃圾桶

仲唔deepsea咩

就搵隻流4Deepsea上嚟應下景

岩岩拎到錶，希望唔會好似上面位巴打咁

恭喜巴

第一隻撈，仲要40mm上到手岩岩好，真係唔捨得除

我都得一隻
都係40mm

自己鐘意就得啦
帶住唔洗除

難d，番粗老工，帶住開工實出事

靚價？

炒價，不過岩心水，唔理咁多

買塊拋光布
就無事啦

唔得丫，份工好多油水

想問下 t25 面係咪全部都會變黃
只係黃既程度有分別？

會崩

假日錶都唔錯

聽過有d仲搞笑，去ad買完隻真既唔捨得戴，買多隻一模一樣既流4戴

決定要放多d價

心態完全唔同啦，
一個係買得起但係唔想買
一個係買唔起想充大頭鬼

星期一嗱嗱臨上14樓驗下

唔好嚇我啦

唔係食骨排都唔撚俾你排 紙仔都費事蝕俾你

老實講，出面錶佬d貨，就算係真錶，都有人試過比人換零件，一上行驗證發覺呢樣果樣零件唔係原裝

等我開心下先啦，有咩事要上去，到時在面對，無咁傷

唔係一直呢個價咩😂

唔會排到，
信用卡你都唔會用黎比錢，因為要收2.5%以上手續費。

睇年份 一般全齊收12+

唔會排到；死心啦

有朋友問我128000要唔要得過

下，呢隻都假？ 就咁睇無問題wor

幾年？ 係咪全套先

想入ad排bb58 navy
會唔會俾人撚完就出嚟
第一之入呢啲鋪頭

ching 右邊個兩隻系dj？

如果我咁有 我更加唔會買流四
地通都粗載得啦 區區廿個
再買多幾隻古董自己係屋企J吓
間唔中上吓鏈抹吓 諗起都扯扯地

fb開始有10.9
不過10蚊買黑十都on9架啦

排過屯門幾日就有，但我仲等緊藍色

根本越戴越升值，使乜買流晒4，

唔明買流4乜嘢心態

買唔起真咪買隻流4充下應該問比人知係咩心態仲要大大聲

區區廿個
好想睇下師嚟有咩珍藏

咁買層樓會唔會唔捨得入去住？

買架車唔捨得揸.？

會唔捨得整花幅牆同埋唔捨得踩地板油
咁話驚俾人老笠買流四都講得過既

你要睇上文下理 睇完先知點解會咁講

屌。原來跟唔返
係之前有巴打話起。有人身家億億聲都買流四

依個我都親身聽啲有錢佬講過
不過係一定數目之上既錶先買多隻流四
真既就出宴會活動帶 流四平時出街粗帶

綠玻璃籃面而家難唔難揾？

真正既有錢佬怕咩二三十個拎黎粗帶

想問你地會唔會貼rx8？
係咪真係防到花😂

咁總有堆有錢佬會錫住黎戴既, 不過神奇在點樣就住隻錶都係會花

呢啲先係高仿

但兩個都有份助長
帶流四嘅歪風

佢地會買流四既錶款 至少都七八十個

點心佬 hi

唔會啦。
都係擺多

你都好d，無咁多油
依家開始諗，想搵隻平少少又吸引既拎黎粗帶

想買百事 或者沙士，
百事要貴一倍，但沙士加3萬零就得🤣

依家睇番，gmt，水鬼果d都真係幾大隻
好似有少少睇岩隻216570

上手都重好多，
對隻百事好有興趣，不過都要等多兩個月先考慮再入手

老老豆豆
百事 66 沙士，我都唔太識欣賞
可能自己本身唔太鐘意咁樣撞色既款

唔係掛， 覺得好多人會like添。

應該係好多人鐘意，我身邊都好多人鐘意，特別隻沙士
係我自己麻麻地

自己喜歡就得，無所謂啦

咁ym 37/40呢

除左拋光布，大家另外會用啲咩保養品？

正

我估要3草

個圈d粒粒都唔啱size

講還講
再睇咁多鄉土壞眼

冇播片, 左係真?

DJ41 blue vs OP41 black

好難揀 有無巴打比下意見

DJ狗牙

DJ41 blue dial+ 板帶
光圈就年青d;牙圈就經典老成d

個放射面都有排J，越睇越靚！

條片好耐以前睇，唔播片我都唔記得邊隻先係真

無播片，但我覺得右係真，真勞放大鏡有藍色反光

藍啦 我都排左
希望生日前有

我就等唔切，剛好遇到有灰面返貨又有折，一上手試完即買左

大家都好似咁易買錶

香討呢D垃圾地方唔好再去, 大把戇鳩歪理當真理

同埋點解我咁憎勞, 就係因為將隻勞當正係自己身分象徵既窮人心理

所以就算勞有靚錶我都唔會想買

有時要講緣份同彩數

流4都升緊

想問問巴打們，
諗住拎老豆隻75203上14樓翻新下同換條皮錶帶戴下
想問問巴打們有冇介紹去邊度買皮錶帶?
謝謝

15歲 已經帶金勞

15歲就咁屈

11萬金勞有咩款

金銀潤？

可能金鋼定帶左老豆個隻

依家後生好識搵錢
我地後生年代仲on99咁

實捉到

咁其實你應該憎嗰班人
而唔係去憎勞力士喎

同一道理有人去炫富
你去憎錢一樣

唔知你係唔係唔識字, 如果用你既例子再根據我既講法

應該係我成日見偽鈔成日出現, 而用偽鈔既人仲成日沾沾自喜

而廢事同呢班良莠不齊而人同枱而論

搞到我唔想用銀紙

同埋點解我咁憎勞, 就係因為將隻(假)勞當正係自己身分象徵既窮人心理

原來你係咁既意思係咪？

戈我明，我明，我真係明

成日見班靚仔有錢玩家食食埋埋咁多靚女
食完仲要影閃卡周圍曬
睇多兩睇我都唔鐘意女人，好憎班女人
攪到我有女都唔想再掂，廢事攪到自己好似果班有錢靚仔咁

btw，你估我有錢又靚仔既話，真係唔想食盡天下女咩 問題係自己無錢又無樣，哪有女食

TUDOR 隻 BLACK BAY CHRONO S&G 係咪walkin 就買到?

間間都有咁濟

未有能力駕馭隻錶....

笑死，咁何謂有能力

夠大隻，可以同個賊打一場

反而BB GMT就難揾到現貨

就算你幾大隻，如果你比幾個人拎住刀圍你，你始終要投降，所以大隻都無用

水貨扺啲，52k太貴

係咪呢隻， 我都想買

唔想食女咪試下食男人囉

傻人發現案

如果冇買過錶 想去ad排一隻Explorer II要等幾耐？

等一生都等

但ad只幫你排三個月之後就會除名，又要重新來過，姐係白排

無架.... 炒價錶永遠留俾vip

直接炒價買啦，唔會排到

兩個字
葡 萄

yes 靚仔

邊度有水貨買 會平到幾多

ChronoXX, RR, M字頭唔識串
我幾個月前係正X鐘錶買，金鋼帶42k，正價52k，依加要貴啲啲，好似46k

差咁遠

依加上14樓等幾耐

唔想炒價買大黑橙
諗住入隻air king 或者 369做人生第一隻勞

我兩隻都排緊 都無消息

想問呢 去AD買錶而家仲係唔係落自己名 聽人講轉左張卡仔 冇得落自己名

喺床下底搵返啲舊嘢

4萬 咁上下

上個月頭入左大黑橙 7蚊2 本來都唔係好想食炒，不過真係好鐘意最後都後都入左 而家8蚊2

人生第一隻 應該買bb58定儲多啲買單紅

可以賣了

369 正價買唔買到

我都幫個fd排緊AK
但無回音

而家都變埋炒錶好似

唔係新卡咩
好似888都冇埋？

我唔知呀 新卡姐係點？新錶款既卡？ 我覺得ad要落埋自己名先完美

我好柒張卡係落咗中文名 陳小明 咁

正常係咪英文全名

咁你應該冇機會了

點解咁講 唔明 姐係而家已經冇得落名啦？

有師兄答咗，新卡冇888冇名

So sad 仲諗住第一隻撈有得落名紀念下
btw thx bro

我本身同你唸法一樣，可惜遲咗幾日先排到
已經換咗新卡

Google過 話個名 日期 同邊間ad係入落卡晶片到？

係咪買完, ad報返資料返rolex record?

都唔知點先可以喺ad 買隻錶

運動款可以死心，除咗vip!
所以我都係一返貨就快手買左隻DJ41 全鋼灰面，怕遲吓都會炒價

有日期，無名無ad

單紅

如果係新錶有卡，其實唔洗一個鐘搞貼，睇有無咁多人排隊啦😂。

依加所有新錶已經取消左ad同名
新錶新卡得返錶身號碼同日期，
所以以後其實無再分行定水。

唔係無機會既，我見有啲鋪賣隻舊卡新錶，
連名都未有，不過價錢就😂😂😂

咁算唔算叫富二代？
我15歲做緊咩....

起碼AK 冇炒得咁誇張
大黑炒到8蚊真係買唔落…

Ex2都幾難carry
如果唔洗GMT就考慮下AK 369 DJ41 做第一隻啦
多數少炒/唔洗炒
心理上舒服d先

呢隻係唔係石英daydate, 19019?

自， 原來係M28600-0005。快睇個陣以為 daydate quartz。

新款tudor 好似係

Explorer 1 都炒到6字頭，買唔過。Airking就貴7000左右

年頭最低價個陣好彩入咗隻369
而我朋友就入咗隻AK
仲要上一次無加到價
嚟緊應該大機會加價
建議唔好諗，排咗先算，到時Rolex 加價又貴咗

好耐之前喺ad買過, 會有部ipad幫你即場插卡填資料同activation

點插卡法 ？ 好新奇咁

佢地部ipad加左個reader

張卡張磁帶過機就會activate 保養同登記資料

我月中買隻DJ41 新卡咩嘢都無入，填左個日期就入返盒俾我

係
親身經歷過
新卡就唔知喇

大白橙就會，我覺得大黑橙唔難戴

如果大白橙係奶白色就好loo~~

同事都叫我買白 但我襯唔到 皮膚太黑

16550 就有 都好靚

覺得隻錶襯衫好難襯
同埋手幼都唔建議

6694想襯返條皮帶

有冇店舖好介紹？

我手又厚肉又黑 T+長褲+boot囉

我戴到護腕咁

SF Craft
黃

想問下 124200 呢個款都係要排？

我覺得Exp2 同西裝好唔夾

不得了 大黑橙超好J
巴打幾蚊入手？

而家金鋼十容易排到嗎
🈶️朋友有興趣

西裝要配YM/ 地通/ DJ/ OP好好睇d，最緊要自己鐘意就得！

依家連bb58黑都要排？行咗幾間都冇

其實黑橙襯西裝都唔錯既，DJ 係真心正

6年前買，4個9

$9999咁平？

係咪太眼瞓吖巴打你

排唔到架

唔係啩，金鋼喎

運動款就唔得，包括金鋼😂

加左價先黎排？
依家只可以排新款喎師兄
好彩我上年十月買左藍金十
依家都唔知點入手

大家知唔知有間28watchs 賣嘅錶真定假

新手想問大白橙針而家去AD係咪都要排？ 朋友識人賣開水貨錶， 話今年行同水都斷晒貨， 叫我硬食炒價， 開我現金價86xxx。 想問今年係咪冇可能排到AD? 呢個價又合唔合理？

行多幾間ad留名排算啦，唔係就買經典款。8萬6唔值，我覺得啦

用8個6入大白橙 老實我就覺得好唔值
不過自己諗喇，個經濟環境咁差，錶都升到咁
到好返...可能仲勁都唔定 無路捉

FB 有舖頭9蚊5賣batman

名？

之前有人11蚊買

當佢真啦 之前俾人扑過

唔值8蚊6 啦，一間排唔到就排多幾間囉，雖然會一路咁升上去，唔打仗都唔會跌架啦

二手 要睇埋狀況
4～5年錶普遍賣緊10～11蚊

全新9.5蚊的話，可能店主都賺夠，想留返d比人賺下

如果全新9.5上行交收既話，有幾多隻我都要😂

炒價撈都好葡萄

比呢個價大把靚錶好玩

你地慢慢日日係度搵假錶啦, 早幾頁先有隻流四batman

帶錶帶到要周圍比人懷疑真假真係你戴埋我果份

我戴自己鐘意既仲好, 唔洗係度圍爐取暖

咁唔中意咪 quit lor

係勞力士post 入面話憎勞力士, 真係咁憎勞力士?

本來唔like batman
但如果$9.5我都會入手

雖然中意百事多啲，但我9.5我都要

9.5 batman 應該2手 而且應該2019期
上行再加錢 應該唔係舖頭放 多數私人先依個價
睇黎賺夠打個折益下人

香討有人(非VIP)9月頭入AD留名排大黑橙, 尋日通知有貨去左買

想問下舊藍黑依加咩價左右

有冇巴打要DJ 41mm 籃面狗牙圈 我岩岩排到隻

不可能吧

Quit rolex囉

想問下買 214270 使唔使排

要呀巴打 咩價位

都講左係傻人，唔駛咁認真

口珠帶黎 留tg啦

加我tg

排左幾耐？藍面好正，點解排到唔要放出嚟？

唔係好耐咋幾個禮拜就打比我 真心上手係幾正所以先走去排AD 但我想儲下分再排其他目標雖然都知買撈係AD係儲唔到分

新手問 二手藍bb58大約幾錢？

Sorry 巴打 無玩tg

咁可以點搵到你

我覺得有機
舊款walk-in 見過,但係係3月

之前有同事去買錶
返到屋企check俾少咗2格帶
好彩whatsapp人哋認數追得返

250度 310度係咩意思？

淫底

唔駛連圈換
粒珠$200左右。不過實屈你上油又盛

唔該想問下，呢隻ad 會唔會有

二手炒價3尾，全新好似4頭
Ad一定無得你排

唔該ching ,咁都係諗番普通百事算喇

百事二手就13幾，全新14尾
我都想入手，但岩岩先買完隻黑地，
等多幾個月再考慮
百事mk3隻配色真心靚，隻藍似深紫 紅似酒紅
陽光下睇，有時會睇到紅黑色 感覺似可樂咁

唔係掛
之前年頭有AD擺左櫃櫥成個月

點解po隻daytona出黎就咁多負評

我正價排到百事,熊貓都排唔到呢隻

排緊 下年年中前有

咁搞笑 反而佢唔比我排鋼款

依加實無，因為街鋪都炒緊，ad更加唔會比貨比生客

太高級，有米

百事都排到，指教下

咁都好，可能下年二手價都上4

我都想問下AP係咪都要炒價買？
會唔會直接入Ap就買到，定都係要入去問排

同間鋪頭有良好關係
不時食下骨就得

帶錶帶到要周圍比人懷疑真假

有冇諗住唔係隻錶既問題, 係個人既問題

好多思覺失調患者都有類似咁嘅問題
俾人跟蹤 ，俾人迫害 ，監視
而有統計數據指出香港至今全球思覺失調患者數字逐年增加亦佔人口嘅3%即係話每100個人就有三個人還有唔同程度嘅思覺失調症

帶錶帶到要個人襯錶

唔怪得有人話d 有錢佬話戴假錶好過

30~32萬budget想買兩隻其中一隻想係地通，2手全新都ok,保值為先
有咩推介

上年買左人生第1隻gmt 116713,好正呀

靚呀金鋼毒針點都抵玩過金鋼十仔(個人愚見)
師兄舊年幾錢入？佢18年停產時同鋼款都升到過十個，唔止回落翻未

真心覺得白地超正

新6個價開始趺緊

熊貓+Batman/新十

再有多少少我會熊貓+新百事

朋友10蚊放左隻9月新黑十俾我，而家睇緊舊朱古力，白地朋友已有人唔想撞

我嗰隻12定13年舊野，上年買左8萬5

羅馬數字面？我覺得呢隻幾靚但唔中意皮帶

後尾換左膠帶

好想入金鋼毒針但唔敢係2手鋪買

熊貓+單紅

熊貓加是旦一隻運動款

新手一問
如果我有隻tudor 仲係保養期內 但錶身有少少花 其實有冇得搞?

u know the rules

小小花就咪搞啦
真係好想搞又唔係好深
無印有隻抹金屬嘅布可以幫到手

遊戲規則

地通116500ln黑二手約18
白事二手約14
兩隻加埋32萬

其實打磨會令錶帶變薄，同埋其實明眼人係睇得出有冇打磨過，所以自己戴，其實唔打磨好過。
錶花先可以見識你既成長

點心佬起身整點心

你唔洗訓？🤣🤣🤣

起身開早餐啦

喔👍 努力，
我返7 ，依家先出門口

我04就要起身，踩到21

酒店吧，加油💪

如果真係驚，其實可以問錶鋪可唔可以上行交收（一般叫你+1000）
或者寫收據時 寫明全原裝 ，自己再拎上去驗。

10蚊入左隻新黑十

唔見咗條link,係 FB 突然閃過嘅廣告嚟澳門舖頭

算啦, 呢個價肯定係二手三年以上錶
同市價差唔多, 慢慢揀隻靚囉

喺呢度po乜野款都係收負評

想問下全套齊晒會有啲乜？

行過tudor忍唔住即買，返工粗戴

新卡，綠牌仔，rolex說明書，rolex全球修理地址，錶，錶盒，購買單，綠色裝卡既套

10蚊算抵，見過最平都要11頭

想問大家平時用咩 清潔隻錶 保持閃令令

朋友私讓，講明叫我唔好拎去炒

👍咁咪好好珍惜

手痕入多隻ap 1159,再排隻灰面地通

有錢就是任性

想問單紅888，全新90000抵嗎

我朋友係金鋪做.突然話有野益我

係咪驚多過喜

諗吓係咪真係同佢咁好朋友先

如果9萬全新原裝，其實就唔洗諗，有幾多隻買幾多隻。
但平過原價我就覺得機會微，會唔會係積木錶😂

我都賺夠啦，見同你咁老友，就算要我蝕本都賣比你

如果我老豆做金鋪話咁樣益我
我一定諗老豆一定係做咗咩衰嘢想我幫手先咁做

如果係朋友，係咪應該諗 咁益我？隻錶有冇問題架

咁個巴打係到問得我諗佢都係懷疑嘅
都係果句啦。小心使得萬年船😂

姐係咁講，呢個世界係唔會有人「我都賺夠啦，都想比d比你賺」

錶面有少少霉點有無得搞

問多幾句，佢話係唔準賣住，要自戴既

影黎睇睇

正常人都唔會賣比你，我拎返出去賣 都汁皮幾啦

佢係話賣左比我之後，我唔可以拎去賣，自己玩，就正價90900比我

因為捉到會罰個ad
都冇咩好驚 有咩事咪上行

正價都係90,900

上行得既咪買囉

9皮就係正價

知唔知出面幾錢😂

知

你講正價嘛
我都係講正價

Okay👌

吖Sor 我一直以為單紅正價係$98100
奇撚怪點會$9雞
當我咩都無講過

126660 先係98,400

係囉 以為係同依個同價

咁皮幾野大把人唔志在既，尤其係真心friend

睇多兩睇好似黑十....係變左紅色字

就係要條紅色
俾多條更好

入左水氣？

咁都係既

邊有9.5

請問explorer1 或者dj41 難吾難排？

行咗好多間都搵唔到鋼dj41

澳門唔賣係人輸到仆街賣咩黑氣纏身

沙士去到15

紅牌超過五年，九字頭唔算特別平啦

其實除咗年份同cosc 之外，有分別咩用料同機芯一樣

咁有得㨂揀五年內錶有咩情況上行唔駛錢，同埋呢隻似係連卡都無喎，無卡仲賣九尾既話直情貴啦

116610 ？ 超貴

睇年份，淨錶就實貴，直上單紅好過啦

其實而家鋼錶款可以買得到又唔洗食炒係咪得返OP？

好貴

又唔好咁講
我有個fd個best fd真係原價珠帶bm賣俾佢
全新喺周xx坐低買添

有冇人去AD排幾款表大包圍咁？

OP 淨係見過31mm34mm 或以上一隻都無見過

你覺得有用？

我都搵緊白面dj41

見到explorer ii全新 7蚊有冇伏？

一切以上行為準

唔好諗咩降唔降喇 最緊要你自己中唔中意隻錶先
戴勞仔同戴刁仔 人地睇你都係一樣

7雞幾買隻公廁針 不如買隻橙好過

對住我地窮撚就係 係佢地既圈子比人知戴假野你估佢地真係唔柒咩😂

可以高仿到分辨唔到既錶，真係好打極有限啦

點解dj同ym炒唔起

邊到有7蚊？

上埋行交收就最穩陣

邊度有？係白/黑面先？

9月頭，係青衣周大6見到有隻白面金鋼

YM有少少炒價，DJ就要黑&銀面加牙圈板帶有d炒價

呢隻幾錢為之正常？

好靚

公價109800好似係
一定有折不過好似停左產？

ym都上緊
普遍見到已經過左公價

Ym 37洗唔洗食炒？

無左折好耐喇喎師兄

係唔係骨折？

有折？要十隻唔該🤣🤣🤣

咁快

今代有新bluesy 喎

有冇人鍾意刁prince day date

老豆留左隻刁比我
雖然唔值錢 但我會好好珍惜

dj行多幾間算啦

我都覺，10-12蚊買其他款都好啦，貴金屬款隨時有折添⋯⋯
雖然有d金色款真係好老土

買Rose gold，俾多dd!又令又高貴！如：DJ 牙圈板帶rose gold 正

其實點解ym 冇咩人戴？
40mm 上手其實好fit
定位係女士錶款？

因為sub有較長歷史而更有Rolex（運動款）代表性；經典款就係DJ最為代表！

Keep ym再買隻刁
手錶唔嫌多

可惜錢太少

同問 樣同水鬼9成似
但有鉑金面+紅針
單講design 真係冇得輸

兩隻都鐘意
撈有親人關係連帶加分 不過二手有扣分
刁就自己揀既加分 不過錶帶扣分
所以最過唔到關既係撈轉刁
如果調轉 鋼刁轉銅撈 應該就扑錘買咗

T面?

咁多年sub的歷史
再加上sub舊款古董款被炒起，間接炒上近代新款
YM第一隻先係92年，冇舊款所以炒唔起
另一樣野係大部份人買Rolex只為價值、二手價，當紅當炒款先買，當年綠玻璃就是例子
最重要係Rolex玩marketing多個做錶，加上一堆錶佬做妹加持

Exp2 落番d 7蚊8都有

應該就係衰係外圈數字oversize.

屋企人留左隻16710比我

係咪應該上14樓抹下油，同埋有無得叫佢check下有無問題？

以前無戴錶習慣，唔熟悉

走時無問題都唔需要去14樓
如果真係去 佢會幫你睇曬隻錶有咩問題

唔該巴打

黑面

請問係邊度見到有？
有興趣黑色Exp2

我會prefet 114270多過14270
當然我太介意條帶都係揀左214270

有一隻係好明顯見到每一粒帶都係用一塊鋼片摺埋而成
果款好唔掂
其餘果啲（密窿）冇問題

突然停產炒起就會變特色

睇下你鐘意咩帶
我自己唔鐘意單扣鐘意雙重扣好似得214270先有
同埋年代耐左既錶帶好多都拉鬆晒唔夠緊 我麻麻地

哇 咁又真係好差

雙扣安全啲嘅

Landmark pp 同江詩丹頓 多唔多款

有大量2000-1000卷

青衣周大叔返左金鋼十

岩岩經過見到周大福全玫瑰金沙士299000正價，
有冇人岩買🤣

應該係單金黎

青衣AD好多正野

好似得Datejust Dateday OP係單扣

想問依家16710百事筷子面around咩價左右?

銠白面+鉑金圈 其實真係好j

唔好推，陣間連呢隻都炒高埋就更加難買。
我仲排緊

冇乜男仔戴126621 black?

藍啡銀面都靚
係得126621黑面麻麻

呢隻個感覺唔夠Rolex囉丶同豪華丶omega seamaster好似

認同

灰靚好多，下面好流4

咁鍾意得舊裝嘅，自然會接受條帶
原裝係咁樣

一係換條皮帶

邊到有舊裝睇吓

下？以為真係流4 , 原來係gen

買錶用得咩

呢排見多咗人放16610
$6.2-$6.8

各位ching 想請教下係咪每隻錶如果係同型號嘅話每隻都理應係完全一樣 定係有啲buffer位可以有少少差別 例如呢款batman係有咩特徵 買水好驚買到流四

做咩拎上去？

真係驚其實開單時問定係咪全原裝，可唔可以上行，寫埋張單到，自己再上行驗證，免費的

下次打一打格先，你睇下六點位既內影字

😂😂😂

Buy from ad ，bro

自己唔啱睇 話人流野
我都鐘意藍多啲

鐘意金鋼白面 低水
但條錶帶係用膠水黏
有d趕客
From IG

有無爸打試過隻Tudor Black Bay錶冠連枝針甩左出黎
就咁較時間都會甩到

sorry 識野少唔識分，勁野

流4?

唔係呀
歐洲AD買
準備上14樓

終於有機會帶出街

祝福巴打順利，應該好快搞掂

淨色tshirt +牛仔褲/工裝褲 配黑地 已經夠玩

Sky Dweller 都係單扣

邊到睇呀巴打

沒錯😄

本身有隻Batman，如果入多隻黎玩，建議單紅/深潛/沙士好？

沙示啦

唔會啦 依隻野唔多人追 少需求 少供應

呢隻都要排，咁我排其他仲好，GMT靚十倍

3隻一定沙士最正

但好難排到gmt呢

靚10倍咪難買10倍囉好正常嘅
vvvip就當然另計啦

價錢唔洗十倍😂 一倍得啦

沒錯

我有隻16710 可樂 ，當年買嗰陣啲人咪又係話雙色圈難carry尤其係百事圈 , 寧願買返黑圈又乜又柒。
而家咪又係個個吹奏百事好撚濕
大把人覺得炒得起嗰款就係靚款。
而家DJ都咁都人追捧又邊會有人諗到

DJ以前好興嫁，歷史不斷重演

過多5-6年又轉炒DJ
Btw GMT嘅Tudor都好難揾到正價

好鐘意369 但又想有日期
唔通要揀DJ?

新入手 同老婆一人一隻

巴打好有貨

想問下依家ad會唔會有369？
難唔難排？

發覺舊裝都幾靚，又唔太貴😂😂

omg diu 打晒其他款

上面約67萬，下面約32萬，
有米

總之鋼錶都好難排

Exp2 black 79.8 買唔買得過呀？

炒勞方便過炒樓

無哂 好後悔
上番79.8

邊夠你玩呀巴打

係咪痴左rx8?

好眼力

點解你個隻痴，你老婆個隻又唔痴既

因為分開2日買 而家2隻都痴晒了

116621 2019水 全新 93k 係咪入得過

Isee,我今日都去左痴

算平，上行交收最安全

我見錶鋪起碼都100k up
有約上行呀👍

係，如果比上行驗證，即買啦

痴左安心d

你會唔會痴埋錶面？
因為我無痴錶面，驚唔好睇。

點睇得出架?

我全隻痴曬架

睇線條，下面個隻你細心啲睇錶周圍無線條。
但上面你會見到一格格既線條，近睇會好清楚，遠睇其實就唔覺

喔，佢話可以後補

睇到啦 下面錶耳。
多謝🙏

我初初以為痴一痴幾百蚊搞得掂 點知痴一隻要1780

女朋友睇中隻369，聽日試下去ad問下

炒蛋巴
影隻369嚟睇吓

依門生意又得做喎
當成本$500套
一日痴兩隻 上午一隻 下午一隻
一日就$2500
一個月就6皮

確實係

得舊相

而家炒到離晒譜
我幫個朋友排AK排幾個月都無回音
入門買閃電針、DJ41或者OP啦
易搵d

op係邊隻

如果女仔戴嘅話
OP比較易搵

成隻唔係2080咩🤣

Oyster Perpetual

我果隻

唔知係邊隻

佢有一年保養，之後可以再重新痴多次😂

我有coupon 平左d

痴完會唔會好感覺好差

喔

你上rolex個網睇啦
Oyster Perpetual
女仔戴36啦

其實分別不大，遠睇其實都睇唔出

其實要近睇先睇得出

沒錯，其實我都唔知有無用，不過照痴啦😂

咁肯定有用既 等於手機mon貼咁我覺得

thx
搵搵先

但錶貼 你要洗手阿
雖然講明防水 防脫，其實我都有懷疑😂
要用耐左先確實到有冇效

咁成本應該唔駛$500😂
但易唔易砒口架個貼？

係chrono24睇左幾個款，
佢又話要有369果3隻字水，又話34mm太細，要39....
一陣又話唔要藍面唔要白面
轉個頭又話要有埋夜光。。。。。

女人真係好麻煩，要求同研究仲多過我

甩一張補一張 雖然無咁得閒一甩就去補

俾你地講到想去痴

佢講就話唔會，我都係今日先開始貼，之後先知係咪真係防水防脫，不過我見咁多人貼，我諗都無問題既

痴啦 點都有d用既

39無喇，家陣得369係39mm
你上面嘅要求得369符合到
但目前都幾難排到

巴打手背咁多毛

佢話一年內 可以再包痴多次咋，
無話你一脫就包補

痴囉，2千蚊跌都跌左，防到花既都抵既

我貼個間係甩一張補一張窩

邊間😂 點解我個間無既

我係鎣x計痴既

清心水清
講到尾，佢都係想要369

未搵到佢隻錶，一講要拎我果隻去痴貼，又俾佢屌

咁我唔係啦，我係旺角rx8貼

icic 咁我個間過癮呀 甩一張補一張㗎

直接落水貨店買啦

講就咁講咋，到時又話唔係。
騙子多數都咁講

搵唔到又係度發老脾
唯有聽日出去搵

豪華

呢隻已經係流4

可以慳返，隻錶流到咁

又換第個ac 上黎試水溫

所以一睇就睇得出係流4力士

原圖carousell搵到 好彩無買到 唔怪得個價咁低新手請教下除左上行點分真假

繼續吹

其實價錢低過市價已經要覺醒，
雖然市價都可以係假😂，
就算隻錶你睇唔出有咩問題，一開錶芯就知堅定流，
同埋家下運動錶隻隻都十幾萬，上行都係保障你自己姐。
（雖然唔知隻錶係咪你自己試水溫）

如果連請一日假或者射一日波上行都做唔到既，唔好買，因為總有一次中伏

Dj對上興係三十年前金錶年代喎

冰藍係咪有2隻
我記得係ad 55蚊

其實有3隻
一隻冰藍阿拉伯字（市價約95萬
一隻冰藍石字（市價約68萬
一隻上面隻冰藍（市價約65-66萬
全部都係鉑金

Thank you 師兄同埋樓上個位ching 咪玩 無錢寧願戴精工mod都唔戴假錶 心安理得

冰藍中東面 市面都好難搵

全隻阿

其實比想像中多

咁我上次個ad開返5x係咪好好彩
我見官網都冇價

就算係普通冰藍你5x買到已經好好彩，因為二手價都賣緊6頭

個市好到咁
原來AD送錢我洗

隻錶好重 我帶到隻手痺痺地

笑撚死，轉咗AC，上次隔住玻璃影，應該係同一隻黎

貼左rx8會唔會冇之前咁閃

都無咩差別窩 我買完第二日帶返工 隔離位話好燦眼

仲以為真係成街勞

塊玻璃同個鋼嘅光澤好唔同

真
勞打磨到d904L鋼閃令令
戴完真係買唔落其他錶

佢仲話好彩未買喎

又要開新acc

rolex d polish 有distortion , 只係中等level, rolex 勁在字體顏色玩到出神入化

根本智障既先唔識分，堅果d 明顯靚好多囉唔該，d printing 都唔同level 啦

所以我有小小好奇貼咗rx8會唔會有大分別
其他師兄貼完分享多d

我印象中見過最閃既錶係個客戴果隻GS,拋光位勁閃

Rolex 打磨合格姐，講到頂級咁

扮乜鳩

仲要改名

仲要一個POST都冇出過, 搏人唔知係佢, 樓主會唔會考慮下係Q&A表揚下佢?

想問問126660單錶大概放到幾錢
85k得唔得

應該7尾至8頭

因為係人手超鏡面打磨，GS 叫做zaratsu polish, 瑞士頂級牌子果d 叫做black polish, 望落去同照鏡一樣

真錶外圈啲字凹凸感重好多

同埋啲字係鉑造，其實係銀色，唔會係純白

買流四都買隻好少少丫

假藍黑拍埋真一睇就覺假

仲有真錶內影個O字係惰圓形

你果隻睇吓～嘩！咁圓嘅

再睇下第三點

真錶外圈18，個8字左邊係入咗藍色部份

師兄果隻做功分明，1字藍色，8字黑色

好特別，搵到隻錯體，呢隻冇廿萬唔放

仲罕有過筷子面，佩服

師兄邊度買呢隻水？

出嚟回應下

小弟我想學下嘢

佢潛左水喇，改埋名
放隻流四上黎唔知咩居心，試水温？定搏我地分唔到真假然後笑9我地？！

師兄點睇呢隻

覺得舊裝型d

留咗幾間，佢哋check過機話全線都無貨😢

謝師兄，想買全鋼

咩型號

買隻高仿試水温諗住搵水魚

去過AD睇實物，隻藍色唔吸引，不過兩萬唔洗，粗帶還可以既

新手想問下時間位變黃既 係咪都係舊裝錶會貴d?
見到d submariner 同 sea dweller 變哂黃好靚

想問吓SKY-DWELLER金鋼係咪唔搶手？

有無巴打比下意見

79.8 入exp2 black o唔ok呀

個人鍾意舊版EXP 2多D

正常價，中意咪買。

可以咁講

Thx

想買呢d 二手係咪就好似置頂 po 咁講去d 水貨鋪買?
但係係咪易d 會有暗病果d ?
新手想買第一隻 ro
諗緊買 369 定係變黃左既 sub

沒錯，去水貨鋪睇，
不過舊勞都唔係間間有，
得閒既去下旺角槍街內，睇下你想要邊款。
咁多年既錶有病都唔奇，但要確保原裝先好買

槍街有冇邊間鋪可以推介下

舊勞好多積木錶

的確係😂

唔該哂
咁都係考慮入 369 先
請問依家 AD 排呢D 熱門錶係咪都係唔使諗住 ?

同埋想買全新黑Sub 係咪有新買新 ? 唔該

我都唔知邊間好，周圍望下囉 又唔洗錢
正常運動款就可以介紹下😂
舊勞我就唔熟啦

新手就唔好買舊裝錶住啦
真心

全新黑sub你指既係40mm定41mm先，如果係40mm周街就有。41mm就得新無舊

師兄下次唔好放錢入佢d無謂人袋
擺明上嚟試水溫
“定係有啲buffer位可以有少少差別”

定係等開關去日本買
貴d但好似信得過d

係
我見到 20 年新款係有41MM
但其實兩者買邊款好? 好似無乜分別

日本仔就唔昆水？

新款黑十市價11萬幾
普通黑十二手既話9萬

如果真係買 買舊黑十好過

日本一樣昆🤣

睇你要幾舊囉，幾萬蚊幾都有t面黃夜光，16600/16610/16660，呢d唔駛驚

反而我對呢啲有興趣，覺得幾正，呢啲會唔會又比人換過呢

你上網做下功課睇下咩年份有咩特徵先囉，同埋去信譽好d嘅買

40mm 果款係咪都未必搵到全新
見到41 果隻有鋪賣緊 99k 都吸引

有既，我見facebook成日都黑十全新既廣告既😂
如果41 99k買都唔怕

Okay

☀️

發現到呢隻，好特別，
原裝真係出過咁既色咩

包唔會撞錶😂

可能同啲呀婆呀伯撞

難阿，呢隻真係好少見，
阿伯多數都係金勞

上次新藍黑 今次舊藍黑 咩玩法下次比小小新意換下第2款

不過發覺舊裝真係無咩二手市場咁

Fb話洗一洗就甩

好想要隻1655🥺 condition 好小小

痴乜鬼呀 一眼就睇到
好核突囉

應該唔會，因為我試左用清潔劑開水用牙刷刷，都未甩

未痴，都係放假先戴下
係出到人多地方要小心d

1655？真係少見

同我老母果隻一樣

竟然真係有人買😂

年紀大係鍾意呢D款架啦

咁又係既

sallaz machine, 瑞士以前有嘅技術

116509 灰色有冇咩評價？之前睇過實物都試帶過 有啲15/16幾鐘意但好似又唔係太保值

想配條錶帶 有無邊間可以就咁配條金帶？

鍍金 全實金都ok

買得貴金屬就咪理保唔保值啦
一隻有排J😍😍

岩岩係facebook睇到大黑橙二手淨表都成6皮1
真係炒到傻晒

買全金綠面囉, 一係116528 熊貓

想問下有隻黑十 拎上十四check
係咪唔駛錢？

唔駛

我唔敢用水洗，牙刷就更加
都係用布抹下

唔該

全金綠太貴 二手都要38-39 全新40幾 諗唔到一個藉口呃自己買 喜歡116520黑地

都係 上手真係唔錯 同埋唔會點同人撞款

其實貼rx8個位女仔教，
想貼完隻錶令身d,可以咁做。
你隻白地防水架，點解唔敢用水洗

金綠係好靚，但真係買黎睇多，無咩人出街戴

聽得太多iphone入水死底板既故事

有冇咁驚🤣

明明隻錶可以攞去潛水

咪就係，防水100米都咁驚

點會冇用, 早幾日有人分享大包圍排到大黑橙

有冇師兄喺chrono24買過錶？
見嗰度啲價冇炒得咁勁 想試下買

是旦啦, 反正都係一樣, 正宗呀婆呀伯款

唔錯, 不過我覺得膠帶會正小小

青衣AD

青衣ad成日好多好野

都唔係 見過幾多人帶 不過真係有少少果啲土豪味

你鍾意嗰隻錶咪買同戴囉
唔明有咩直上直落 鍾意嘅嘢係唔會分等級

其實佢都係想將帶動下反流四既風氣、打消大家充大頭鬼既諗法姐
帶假勞 人唔笑x都吠

玩開錶既會除隻錶出黎大家互相欣賞下
就算唔除都會傾下係邊度買 價錢服務點樣
買隻流四點過骨

見到帶rolex會望下咩款 而且如果唔係太遠 都會望到邊個型號 雖然依家假做到好真 不過個色澤係會差d 不過帶得假都唔會care
上面個d流4遑論近睇 遠睇都怪怪地

撈同刁 又真係有等級之分既

但銅根本就無得選擇得刁
真係咁深愛銅錶最直接係買多隻 出面都係2萬中姐

今日睇到單紅真係想衝，但炒到115k!
AD 又無靚款

越等越升 黑白地已經係例子一去無回頭

只能講一句祝你好運

諗緊食炒單紅定正價 326934 黑面 金鋼 師兄會點揀？

個人喜好都係單紅吸引啲既

根本唔撚靚，硬係有一浸難以言喻嘅老撚土感覺

睇黎長期跑輸大市既單紅都開始追落後了

呢隻唔急就等下
間唔中有得WALKIN
出年就唔知, 呢一刻係咁

靚錶難求

早兩日好似有人放MARK I 全新有貼紙都係120, 感覺上俾MK II抵啲
不過有人鐘意有新買新都贊成既

無計啦, 店大欺客

Rolex / Tudor討論區 40（置頂有QA ）切勿放流4圖

開定

唯有講各有各人口味啦
粉藍針加全鋼錶都覺得老土真係冇辦法
仲戴黃金鋼果啲直情返左廿年前

我第一次聽人話依隻老土

有錢買，唔怕土豪味

金鋼本身二手市場都無麥😂，所以價keep住咁多年都無咩大變化，不過自己喜歡就好